---
date: 2019-08-15
title: Выпущен Okular 1.8
---
Выпущена версия Okular 1.8. В этом выпуске добавлена возможность настройки внешнего вида начала и окончания линий, используемых в режиме рецензирования, а также выполнено устранение ошибок и внесены небольшие улучшения. Ознакомиться с полным списком изменений возможно на <a href='https://kde.org/announcements/changelog-releases.php?version=19.08.0#okular'>соотвествующей странице</a>. Рекомендуется выполнить обновление используемой версии приложения Okular до версии 1.8.
